Oma by the sea vs wetland

oma

wetland

oma by the wetland

wetland by the sea

omaland

屯門好

sea by the wetland

屯公點都方便過濕地公園，仲要平D

Oma by the wet

Wet by the Land

會揀wetland
起碼新地樓
一程輕鐵可以駁返西鐵
附近配套都唔差 有診所 街巿 超巿
運動場 商場

oma by the sea 就兩頭唔到岸
出返屯門巿中心隨時半個鐘
出巿區只能靠巴士
附近冇嘢食 冇配套

聽到新鴻基都wet晒啦

wet Ma land

十五分鐘到達西鐵天水圍站

利申：得呢兩個濕鳩盤揀我寧願唔買

wetsea

Wetma by Oland

Wetland起碼樓下都有商場
行幾步路去銀座食野又得

同價的話 wetland 完勝

Oma by her wet